連派傳單嘅都專登繞過我唔敢派

有無人同我一樣
行親街，派傳單永遠唔敢派比我
明明直行去佢到，都要縮手寧願派比後面
Sell健身sell美容永無我份

透明人

奶咗

唔好咩

我理解做我有殺氣

有時好，有時唔好

係咩情況底下會唔好

氣場

以後靠我擋颱風

當諗起我係咪真係咁樣衰嘅時候

落街市行返轉

自我安慰

以為自己開post

我地聯手，條街無人敢行